林鄭日頭升旗講辭, 夜晚個大話就穿左

now新聞真係好正, 播足林鄭五點革新, 又話更開放更聽取市民/年輕人意見, 多聽取社會不同聲音
轉過頭夜晚立法會事件果陣話自己忙唔接受泛民見面, 公關都幫你唔到, 零分

有冇片睇睇

條柒婆掛住要出刷鞋活動，邊得閒理人
不嬲都講一套做一套
贏民意嗰陣咪出嚟譴責示威者

無, now新聞網上版果個版本係之前唔同cut法
新果個cut法係cut曬啲廢話, 句句都係夜晚穿左果堆大話

佢根本有精神病

煽動示威者內鬥分化！？

佢話大家和平理性就得呀

咁我睇下佢點回應71 和平遊行果D 訴求

柒婆民意＝民建聯意見

擺上reddit俾大家恥笑下先

柒婆日頭啲野唔係講比你聽，係講比共匪聽

一陣啲野就係講比警犬聽
強烈譴責暴力衝擊行為....
警方克盡己任.....
無限量支持警隊執法.......

示威者呢 就永遠都唔會理

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

估撚到啦 你估佢講嗰陣唔撚想笑啊